背著另一半搵男推油,會吾會好怪

利申借阿哥AC

我有一個一齊左兩年既男朋友,日子耐左大家都各有各忙,什至少行埋左... 我生活習慣比較宅,鐘意上下網.
有一次見到一個主題搵女仔做比佢類似推油既事, 好膽粗粗甘ADD 左佢傾計...
識左一個星期第一次見面,係時鐘度推 . 個時入到房好緊張,因為第一次比吾識既男人睇到自己著內褲, 指示我趴係度.
過程太長,淨係舒服但好緊張 PS: NO SEX NO摸妹妹
推完之後會成日心思思想再推,已經試過3次,到底係我同男友關係差左,好耐沒行埋,所以先會有甘既行為???
PS: 吾洗PM了,我吾會再搵其他男推油.. THX

pm你老母呀臭雞

背住條仔搵其他仔摸自己全身咁濟

你自己覺冇問題就唔會開post啦賤婦

只有男性最清楚男性敏感位置，樓主無做錯

番號？

咩人就做咩事，完。

咁你地男人都會玩正骨啦，我都系想問下大家意見啫

咪睇咁多av 啦抵你冇女

咁你推果時你有無濕先

睇佢濕到透啦

推到大脾位個陣個人好舒服好熱，feel到耳都紅埋🙈

請起底

借你老母阿哥ac咩 想阿哥見你咁淫砌你幾鑊？

甘你老母
吾你老母

sorry i am not a brother fucker 請尊重謝謝！

discuss

我開架嘛 有幾岀奇

負皮比借ac

屌冇ac呀嘛 咪單單打打

我幫你推果時其實都扯扯地

gay佬!

當時慾火焚身 最後大家互射左兩次

問你呀哥咪得囉
屌你老母 你呀哥答你唔撚到？
佢腦有事？

我阿哥gay架幫我唔到

幾有道理